阿Lin(黃麗玲)唱歌幾好聽 點解會紅唔起？

保險仔首歌屈到

陳嘉寶

要搵人做fyp

佢個人都好好J添

邊個話佢紅唔起？
天生歌姫，好多fans
我係其中之一

勁歌金曲總選一個獎都冇

A-lin喺台灣好紅喎

唔識....hana紅佢幾十倍

你拎cctvb出黎講就知你咩料

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
差唔多放工就去轉貼discuss d 假膠文
諗唔到話題就9up 財經
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

咩紅唔起？上埋強蟈我是歌手啦已經

真係第一次聽

成口鄉音就知佢冇前途

ching six ball

好想比佢含

閻奕格好啲。

I'll remember who you are

好想聽佢 一路叫床 一路唱給我一個理由忘記

Alin